大家試過靚仔到最誇張係點？

試過落lkf比gay佬攬實

同埋 最誇張係有次係條街行緊 突然有個呀叔望住我講”哇 咁撚靚仔”

即刻有4個負評

Details

i have ur foto

你就係gay佬

Nice
Handsome ma?

行行下有人走埋黎跪撚左響地下大嗌「痴撚線咩咁靚仔！！！公平咩！！」然後仲跳軌自殺
前排新聞好似有報

Ching最明白
你都應該係靚仔

“咁撚靚仔”呢句應該係笑緊你

一般般啦

食花生我頂盡見過男同學起街等人果陣俾鬼佬問價

我對照鏡有陰影 次次見到自己就係咁打飛機j撚爆自己個樣 打撚到虛脫 入左好多次醫院

我信樓主，上次見到個學生哥同韓星一撚樣，佢身邊幾個同學成個毒撚咁，真係超大對比
我都唔自覺咁講左句，有冇咁撚型